［有片］支那細路屙尿俾自己飲

自給自足